關於USJ快證問題

我係網上買左快證，我哈利波特張證就安排我12:05入園，咁之後我出園去挽其他野。
但哈利波特夜晚18:30有show睇，咁我可唔可以再入去？
定要抽整理卷先可以再次入院？但都未必抽到咁既時間

更正
**再次入園

首先，挽你老母

唔一定，通常唔多人都唔洗拎卷都可以入番去
利申琴日去完唔洗再拎卷

挽鞋啦屌你老母

你去個陣多唔多人，無快證既野排左幾耐？

是咪係klook果個apps 買is ok?
12月12 玩是咪唔洗express 都得?

25mins
唔算多，少過以前，少好多支那人